Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (September och Oktober 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

Grattis!
